請問歷史上有無球員連續四屆拎到歐聯冠軍？

如果無咁就即係我朗成就歷史

迪史

計改制後好d，之前歐聯好少隊伍

都未有球隊試過2連歐聯

以前得聯賽冠軍先有份踢

有用
美斯數據仍然壓倒性大炒炒